點解阿積士可以 曼聯唔得？

因為廢囉戇鳩

樓主仲廢

樓上仲廢

樓上仲廢
樓下仲廢

閘住反彈

三樓最廢

炒車福特仲廢

樓上6個都廢

全個POST都廢物黎

包括你

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

哼die擠

死熱狗最撚廢

燈撚到咩 呢啲垃圾閪隊

蘇斯克查今晚會俾巴黎黑社會斬死橫屍街頭

聽講你上左曼聯ig

會員最廢

駁唔到😂👍

屌你老味黑b真係好撚高汁

廢lin

得條撚咩得

樓上#26個都勁，得#27廢

悶

屌你咪撚燈

呢個貼好撚低質= =

樓上最廢

KK

得定唔得呀

點解你老母生唔到個正常人？
因為你老母廢囉柒頭

推

樓主做到野

出黎講野啦！得定唔得呀？！

lm

？

曼聯都可以！！！！！！！

thx

樓主呢d死柒頭

笑能死人咩

yes we can

岩呀 點解我獌唔得

我肥屍一樣得

廢到出青年軍都贏啊

Bin c

Bin

得喎

推佢老母

樓主

？？？？？？？

得咗

廢到入埋12m

???

bin

好肉酸

唔好推

垃圾樓主？

又bin

垃圾

樓豬辣殺

??

廢到出線

今年r聯 4隊英超了

binc

因為psg廢lor

你仆街啦

靚燈！

多謝貴言

戇鳩仔

樓主好偉大

樓主雖然好7但見你係曼迷就唔笑鳩你啦

阿積士可以踢波晉級踢走死賤種
我暴連一樣得

on9仔

屌真係好廢

呢個post神燈
又反超到又炒車福特絕殺
樓豬

入黎望下樓豬咩情況

樓主點解既

樓主又出黎搞笑

你岩

樓主燈win

樓主呢？

得！

得把口

屌

屌你老味 柒到出煙

Why

樓主好得